###O que é o Bash

O bash é o interpretador de comandos que faz a interface entre o usuário e o kernel da distribuição
É uma linguagem de alto nível e possui, como linguagens de alto nível, a atribuição de variáveis, loops e controles de
fluxo e sintaxe matemática e lógica.

